屌奶星 m記個shark shark 薯條簡直係垃圾

是咁的 近排m記又出返shark shark 薯條
咁我上個禮拜去食bbq味啦 屌奶星點知shark完之後 完全唔覺得有味 咁我以為係呢批課既問題啦

點知岩岩又走去另一間m記食 今次食紫菜味 屌奶星 又係冇味 真係拎包鹽/pepper去shake都好味過d垃圾粉

條女仲要叫我買外賣比佢 屌 包粉留返黎茶係我碌鳩上面比佢含當玩下花式算 不知所謂

shake shake賓周，你條女真識食

你應該買泡菜味
再倒落佢個閪到奶

Shark shark 薯條我都未食過

樓主有病？好撚鹹喎

好似幾正咁喎

泡菜味好撚難食...........叫我點奶

真定假呀 仲衰撚過薯條要多鹽wo

最緊要刺激到個閪

Shark shark咁鞋 食屎咩

泡菜之所以好食係因為發酵作用，倒落去香閪都變臭閪 奶臭閪⋯⋯不了

痴撚線咩之前都叫做咸 明明之前先係正常食得出有紫菜味有燒烤味
而家果d仲衰撚過落pepper 完全係冇哂味
屌你老母m 記偷工減料都仲咁多人幫

咁我碌鳩都得啦

的確係難食咗

永遠蜜糖BBQ

落福字麵包味粉

請問負皮果d 係覺得好食定點?

DKLMCH首歌垃𨶙圾到

邊首 冇留意

......好重味精wo大佬 同埋都唔夾薯條